memes係咪讀me me s？

me m
me+m音

memes - the DNA of the soul

meams

咩咩s

mimis

以上三種都ok

Mine mine

咩咩